N賓又將我個針盒換左做曲奇，屌你老母

我呢半年買針線都買撚到冇錢食飯，屌你老母又偷左啲針去邊

咁右啲針呢

喺巴士

驚署

冇錢食飯咪食曲奇囉

米屈，d針係阿古路拎

得你可以爬水管入到我間屋，咪扮

巴士刺客

買咁多針 咩居心

坐港鐡算

比你陪葬

有無收據？

我屌你老母25狗，反面了

佢有愛滋

港父hack